睇完條片，問自己當日行出黎為左咩

)